注意，太子有大約三十架駕警車往旺角方向行駛，而且每大約分鐘就有多五六班

注意，太子有大約三十架駕警車往旺角方向行駛，而且每大約分鐘就有多五六班

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校